人類想像力係咪去到極限

依幾十年人類都只係將前幾百年既想像化為現實，但就無幻想之後幾百年科技咁，好似停左咁

係

唔係人類 只係你自己

例如好似咩義眼，太空電梯，太空移民都係以前想像出黎既產物，但有冇咩超時代想法出現係近期

隔空屌閪

黃色經濟圈

呢個已經有實物

幻想d唔存在嘅野就簡單啦
但要實現好難

與其空想e d不切實際嘅諗法
不如嘗試整d現今科技可以整到嘅野啫

反而覺得以前啲作者犀利好多，果時冇上網冇電腦 但可以咁多天馬行空

其實係咪人類科技到左實現極限
前人諗嘅科技想法都未實現，有排都未實現我地諗嘅

以前既人吸收既野可能連我地一半都冇都可以諗到咁誇張既野，但宜家我地就好似停左咁，我覺得依個位係大家可以討論既地方，又例如以前神話會話神做天氣做武器，但到今時今日人類都可以做到，點解以前既人想法行得咁前

以前所有不切實際大部分都實現到

因為不論想像如何天馬行空
都係基於現實
超現實會無法想像
所以我認為想像空間其實係會飽和

係你既想像力去到極限

討論都比個例子講我無用